學是學非[粵] 2020 4

【立會要初選 「三不投」聯署】：

頭先Fyy夾波有冇人睇到？

Kfc 圖？

太細睇唔到

tiff

想睇

第一場戲

其他工好似唔係
保安好似係

保安訓教梗係犯法

算撚數啦佢 無波夾乜鳩

都有啲

好多集唔見我老婆豬regina

你大面就真

失蹤人口

入咗戲組

think big又唔做 等死mode

你無睇asu?

蜜糖

咩黎

o
無野

如果佢同Tiffany一齊拍行山

隔離真變態 po人ig

大到

一齊好過妖tv膠面假波 9遊遊

懲罰

fyy個樣

有無犯法？

危少少即係犯唔犯...

朱古力奶

環保撚食屎

博士你想飲我啲奶？

戴joey正撚到

想喝eunice啲奶

想呀

想飲詩欣奶

飲我啲奶

想飲

joey c yan條腿

叫d環保撚睇下

你想飲我啲奶呀

好撚淫

要通櫃咁洗

好想俾honey胸壓

衰妹愈來愈淫

環保L

環保飲管智障先用
環保撚快啲用

對腳好撚7正

無蓋攪到我打跌d汽水

揭開應該會漏

我想飲你啲奶

無左果隻後生仔既矮妹啦？

根本飲管就應該用膠㗎啦

邊個Carmen.... 又加人？

香港地講環保笑撚死
住都冇得住住劏房
有咩本事講環保

jojo都會著牛仔裙

intern

咁係你on

太多負皮，cut晒?

整多杯

塊包包面同雙下巴

有

大家都唔記得咗

紙杯好易

血裡面都有鐵啦

磁力王教既

Thei

i大

含一含

博士個咀好怪

ive柴灣個食品教授轉左去邊

咪又係青衣ive

俾有錢佬溝左

收山唔做

今次青衣拍

帶joey 仁左

蝦片冇蝦

eunice fyy 同joey好仁

之前帶眼鏡個呢

fyy做g

Fyy又做雞

大乳牛

又夾波

bowie買到樓

fing爆左

笑撚咗 蛋白質

大祖兒好暴力

點解學是學非
淫咗咁多

好想俾佢打

粵講仲淫

頭先最後同監製道歉時，FYY 係咪特登「露出胸部 」

今日連登攪乜 慢左

仲以為fyy露底。。

兩個重點
1.擺對波上台
2.舉中指挑逗你
衰妹愈黎愈淫

貼eunice同regina張合照上黎啦

好大對@屈dee

行山少女

Very good

正過隔離台膠面假波嗰啲

你用全tvb最top2小花比 邊有其他女人有得比

強弱太太太懸殊

查實阮B個衰妹都好很正
有冇同好？

打

小豬

梗係搵樹枝
咪搵到猛男

又猛男 又小豬

何2婷終於蒲頭

抽咁多水

正

Regina 好靚

新女仲矮過judy 好癲

腳正撚到1

judy好高ga

猛男抽乜

唔係要吸既咩

有人會矮過隻死矮野

好白滑regina

見親regina我下面就好痕有咩原理

有個實習生既

動物之森

盲都睇到wor 點消失呀

幾可愛wo邊個黎

Eunice

條新女去讀藝訓班先再出黎啦

熊仔頭條女

新女唔得喎

條褲短撚到

eunice好高

新女好撚作狀 頂唔撚順

垃圾後生仔

手臂內側紋乜春...

Judy 有危機

後生仔喎 開始全面進駐各種節目

死返去後生仔個廠度啦 又黑又矮

仲睇TVB

上集係咪有梁茵

係咪抄恐怖醫學

嘩聽晚1030個節目要睇 女主持美到

得五集

有拍過熊仔頭？

Eunice對腳真係好屈
大祖兒都好長好正
但唔夠eunice果對咁摟屌

完全唔入樓啦個欣欣
黑猩猩都仲有對波講下
呢個欣欣亳無亮點

who

佢都好大波

啱啊 把聲又難聽

jennifer

fyy個胸真係好細

咁撚肥都唔大就碌柒喇

真係正宗屌西腳

欣欣同嗰個黑猩猩honey都好撚樣衰
欣欣仲要造作

打得好假

魚香？

響鬼腰帶

shum

個衰妹頭先俾水噴隻衰腳幾挑逗幾正

又fyy扮

淨係好樣過honey

唔食咁多煎炸野 對波邊識大

好撚樣衰個欣欣 突眼金魚

惠惠?

Eunice胃酸又跳

著得正

Tiffany塊面有班

judy屋

隻熊叫咩名 新人

fyy

超短黑褲

Judy tiffany呢pair高矮都幾cute

等重溫

去左邊

Fyy又釣到金龜
Congrat

唔通跟連登仔咩

應該同佢講拖友講

Well,其實我緊鐘意你老豆
我同你老豆先係真心相愛

好文分享

不如大家睇下黑肉個channel

我係賭王咁仔咁有錢都想包起哂學是學非班女玩多人運動

人哋做咗又會周圍講咩

【與猷亨出海開P】馮盈盈貼滑水照回應新戀情：要上岸我寧願游水

連登仔表示
屌唔到嘅女就係臭雞

結得成婚先算，嘈成咁邊見得人
搵幸福賓周呢類中上就得

有無人覺得FYY真係好嘔心

選擇題

岩岩tiff

屌你
陳思欣學生妹look正撚到

tiff
好正呀

鄺短柒到

加紙

佢東網話自己唔鍾意露波

坐中間

仲要翹腳
正撚到

淨係露比我睇囉
ok ge

選擇題加紙

漲卜卜

好想鄺潔瑩幫我吹呀

好淫

條女先23歲咋
仲細過joey同enuice
但高人地一截

扯左

好撚淫 搞到我又想打J

好想屌淫娃陳詩欣呀

黑C

好撚正囉

遊艇單野之後 對fyy無晒性趣

強烈要求整走個條後生仔個條女

淫腳

肥媽裡面
6號講個d奶蓋

對腳

點解學是會淪落到比呢啲人做

黐撚線黑絲

女星比富豪玩個個都係嫁啦

隻腳好撚短
但佢賣tv super 個廣告又好淫好撚正
好想同果個danny扑野咁

個女僕唔知比熊仔頭執左幾多濟

條女波大

喜歡肛加雯？

兩對短腳

應該比熊仔頭中出左過百次

我有錢都玩

好撚淫
抱住佢黎屌

堅正

Ig?

寧願黑妹honey帶埋佢個fd李芷晴入黎做
起碼都叫正式藝員
呢啲咩欣茵 過主啦

有得屌都唔屌
Fyy都煩 仲要整多個煩閪

用絲襪磨，睇你爆唔爆

江嘉敏正阿 好撚想抽插

各取所需啫,一個為閪一個為錢

黑猩猩同欣茵都係屎，唔好吹奏黑猩猩唔該

呢個唔憎但未至於迷
知佢姣開所以有單新聞都唔意外
但fyy堅令人失望

自己拍片

好喜歡有性格嘅女

呢d淫樣最啱顏射

咁又係

用碌鳩打佢塊臉

係 平時串串貢 屌撚到佢噴尿

睇下

Fyy不嬲係咁，咪神化佢

Show quali

加啲新女越黎越唔妥
+ fyy 不了
+ regina長期唔蒲頭
+ 麥米無以前咁放
= 好快棄節目

要識捉心理。

Fyy對腳短
正撚到玩成晚

屌撚到fyy噴水

你咪就係多左奶唔得囉
專家不經意講呢啲仲正過fyy特登講

以前 係 "有長腿 有美女"
依家

用個個水咁咩粉都得啦

Bowie

比FYY電親

Fyy最尾單眼電好正
Kfc cap圖 gif

由鄺短呢啲短腳G入黎已急速劣化

點解你咁憎bowie？

Bowie 唔算太靚女 不過不失啦

Tvb冇人

以前會講個節目集齊全台最top 5%囡
依家對呢句都有啲保留

美斯在外食飯

睇十次重溫

原來美斯都會出街
以為24小時都睇住tvb

去中學搵張濾紙

正嗎今集

買返屋食嘛

無戴祖儀

應該一路食一路用電話睇mytv

Honey 去左邊呀

出去都ok

有黑C送飯

唔好番

響雪櫃？

變態博士

光+熱=火

錄緊新歌

regina有劇開緊定點
做乜咁耐唔見人

教授拎啲口罩返去索咋掛

索住黎打丁

tiff 最撚正

judy校服好有壓迫感

Regina應該上位拍劇
Think big佢地離隊
小朋友無得打J了玩姐姐對腳了

think big 無晒靚女了 得返大隻西Mandy
其他更加不值一提

Kelly都幾正
變哂班傻西後生仔傾吓計
好柒

kelly都靚女既 雖然麻麻地佢

kelly好撚正喎,西口西面咁

而家think big不停問iq題，好悶 4點3仲要做麵包超人 悶到

好悶 啲遊戲又白痴

疫情關係，上遊艇送外賣

好撚正

Kelly都走埋啦
佢以前最正 陪細蚊仔玩遊戲成日露淫腳 Cam又close up影實

依家連遊戲都無得你玩 變左補習 手工班咁

Think big 居然有煮餸, 真係痴撚線
成個台, 由朝到晚咩鳩節目都有煮餸環節

咁think big收得皮喇

好掛住以前冒險家同頭鱷鱷果啲環節

晴天精靈

你班友仔唔洗返工架
thinkbig面包超人都睇到

講真依家細路邊會睇兒童節目
你估學我地以前至net小人類搭寵物小精靈/數碼暴龍咁正斗咩
依家睇think big都係對住姐姐對腳學think big啫
家下regina走埋 班細路操完卷補完習想發洩解壓機會都無 陰公

其實好似係宣佈左走 但又未完全走晒 可能仲有存貨 不過應該唔多啦

仲要新女又唔吸引先慘
新加果堆 最撚柒梁敏巧 個樣豬到閪咁

我愛馮瑩瑩

一代不如一代
還我Ali

講緊think big喎我地

d男主持又柒柒地
其實套野最主要教小朋友打丁啫

男主持鍾君揚同Linus果陣最好
依家咩Fred同GM全部都係柒頭後生仔黎

前者兩個假假地都叫港男入行
後面果兩個

而家睇返

以前D 主持, 個個都有唔同風格
上面講果兩條仔, 鍾君揚斯文主持型, Linus就醒目精靈款
會好易有印像，就算D 女都係
一班主持一齊出現, 個個唔同 Style , 自然會有D 火花

依家呢 D 完全一模一樣無風格, 無特色，認都唔認得

think big 係咁, 學是都係咁

愛回家都炒炒地車 不過都叫有班舊人頂住
安仔00要頂住唔好比班柒頭後生仔入侵8點

仲有bonnie 3e都係
乜9野欣茵波波一入侵就玩完gala

走埋啦 得返垃圾後生仔 19年個豬閪港姐同偽日本妹

Mandy喎 幾時講

之前轉左普通藝人約 應該冇做有半個月

咁以後唔駛睇了

bowie好靚

Nice

哇性感祖儀

vagina

邊度細

細波呀？

冇試過丢上天花板囉

eunice好靚

塊面好大

矮妹幾得意

咩名

扮嘢到仆街 聲又嘈

跌得好假

[港台電視] 大自然大不同 逢星期日 2030-2100

大奶

咩事jojo

想知

用鎗仲高

對波大撚到呢

夠大 就得

regina有冇1.6m, 佢對鞋咁厚都仲矮過joey

真大波 其他嗰啲收皮啦 得ho2叫靚

joey好高嫁

圖呢

六個波呀

三個波搭埋一齊 今集咁咸濕

矮妹收皮啦

都唔係人人有波

佢地成日講淫野

大波得唔靚 侏儒咁

仆街個個環節都有佢 又柒
有咩後台

矮妹隻腳都幾肥美

矮妹好柒下，又唔係靚，腳又短，又粗，係個波大d

近鏡個樣好老 又矮 扮乜鬼cutie

鬥大

矮鄺咪仲侏儒 波又細過人仲要扮可愛 又唔知自己成個低能妹咁

3個笑到咁都唔cut

真，好撚可愛

個條女加入左 拉低哂學是學非

大彭彭

得罪講句
茵茵走啦好嗎

cotton用過

細細粒先正

你hi唔hi?

FYY笑撚到呀

當初加完regina之後再加3e bonnie就perfect

入咗喇入咗喇？

冇人cap矮妹肥美腳

honey去咗邊？

完全無資格做呢個節目

佢矮啲定矮俠矮啲

點解是非精低汁咗咁多

鄺短樣靚

矮妹依種類型好岩啲日本仔

太樣衰已經被飛出劇組

成個低b女咁

多左條扮野大波矮妹

有雀斑叫靚

有比較下bowie唔差，高質過矮妹

愛回家播足七日，大把通告啦，入左都可能兩三集先得閒拍1集

睇到好想射精

佢靚喎.....至少夠自然
要大波我寧願要佢 好過個矮妹

要tiff啦
大波樣靚長腿

上面咪盲反矮妹la

honey大好多

好撚老尷呀屌你老母臭閪

除咗對波同識扮弱智，仲有咩優點

連燈定律 愈反愈紅

我寧願要同年齡都細一半

矮妹把聲好煩

三個肥婆6隻........

bowie

gfable

原來你女友係低能白痴

honey尋晚公益金玩yoga正到仆街

響街又睇唔到

今早先見佢

麥美恩又公器私用

矮俠 痴尻線

你米癲啦

又工作細胞

我想插入佢體內進行調查

中4 biology

唔係毛髮垂直
等厚d
d熱冇咁熱流失

又爆肚

以為黑頭

好尷尬

好好笑

好垃圾

起完雞皮咪又係凍

男廁

打尿陣有冇得入體內呀

唔係話少左熱
就凍到震咩

男廁劇情通都好刺激

底底痕

4P

條友打尿震誇到好似射精咁

即係強水

好過引

比番d女我呀

咩冇曬囡變軟

呢d裙褲好呃人

熊仔頭條前女成個弱智咁..
不如去拍兒童節目喇

好凍呀導演

俾熊仔食左

博士比姼圍

矮妹都叫大波? 自己去佢IG睇泳衣相喇

聽日拒絕成長

on9磨穿

磨穿阿婆個處

磨穿左

無佢係到就最好
搞到cheap哂

大早兒好好肉

似iris

錯po

加佢入黎

身材幾好

個個集黎明郵琴日

恐怖醫學

咁撚多雞仔

樂勢力有黃妍

施xx同Eunice果樣撞左

都係靚女

覆我未？

加左仔3後生仔，低汁到
近排淨係得個咸字，女又差，又無咩笑位

條

好心唔好以為亂咁加啲人入去就一定入到屋啦
張寶閪都唔得 你呢件垃圾後生仔更加唔旨意得

？

on9

自己開圖片模式

屌你啦扮睇唔到

黃妍？

我無呢個台 好勁wo你

B都叫大

[超激突發］馬國明湯洛雯公開宣佈蜜運中！！！

又要除定褲

FYY

pt...

好靚女

wa

新黍又唔高又唔靚

Cut撚左佢啦⋯⋯一啲唔討好

好耐冇見呢個死肥仔

美腿

扮金仔

光速舞

寶兒做咩咁黑

條仔玩緊camping
野戰玩得多

叉燒飯有多埋飯有咩所謂

新黎個個真係好撚7

fyy含住個頭

好淫

欣茵

馮盈盈真人應該好淫
成日講咸嘢
令人有幻想

閪茵好柒

同肛交敏爭含賭王仔條撚

又賣電飯煲

準備又賣飯煲...

Big Big Channel

呀茵好cute

升咁多既個新女

自從班女無著件甲奶衣
個節目低汁咗好多

dllm仲要sell埋

減醣飯煲咁神奇

食少D 飯咪得囉

戇鳩

$2xxx呀嘛 碧碧shop

屌賣廣告

又要12個鐘唔食野

其實係唔係要落多啲水
等多水留咗啲糖喺裏面

屌你老母sell撚完未

係咁篤手指

兩個令cctvb節目低汁既因素
1. 後生仔
2. 逼逼青奴
學是就中晒兩樣

篤傷我bowie啦

抽插完流果d血驗都得

今晚係big big night?

以為又賣打邊爐升起...

賣廣告定做學是學非嫁
垃哂圾

好心正正經經做下科學實驗咪好囉

Bowie 裝左嘢？咁大？

乜料又賣廣告
不過飯真係好好食 點樣可以唔食咁多

不如做返問問 Master Joe 啦

呢個飯煲既飯同煲湯齋食湯渣唔飲湯有咩分別

揸得多都會

食麵

有左？

屌你老味仙女教母

嘩祖儀公主

笑死
呢個博士成日同佢哋癲

越黎越俗

戴完美過條矮婆

Honey唔做啦
屌⋯⋯踢走個個欣茵啦

電鍍好似講過n次

邊會

一向都差...都唔知吹奏佢做咩

無鍾意過

夢飛翔

早兩日有個post用科學分析減醣飯煲點呃人

搵唔返，求link （但可能係隔離登）

我想救救屋企人
想少D醣，食少兩啖飯好過啦

嗱，肥 佬黎，呢舖我就撐你嘞

窮閪入娛樂圈？戴祖儀百萬掃玩具等升值

放心 一個月後消委會會出聲

條裙咁衰既

佢屋企有錢

但屋企人等唔到一個月

連登仔又葡萄人哋

日日10k

做咩姐你

今集完全無資訊

不孝女

擺明一枝半解
佢老豆係總經理

何依婷堂眉少少柒

扣個d

鄺潔楹

腳

麥米係咪淡出

FYY生日快樂

都係regina最正

笑L死 原來如果麥米退出
fyy tiff bowie已經元老級黎

judy

佢再後期先入

第時有機會+ hera carmen

judy wo佢同tiff一齊入

係wo 膠自

果次係guy tiff 張寶閪三個咁加 鄺短再之後

忒修斯之船: 不斷走人加人 仲係咪嗰個節目黎

最like 都係ali

最cls係瓜皮都要走

最衰katy無簽tvb 如果佢入 做學士就 正

無計啦 麥皓兒做d角色仲慘

之前唔係幾接受到honey
但自從嗰件茵黎咗
發覺honey原來幾順眼

佢入學是學非?

右下見到你

睇下佢個自己youtube

你搵到先算啦

唉，好鍾意欣茵

🍬生活好苦，但你要甜😚

我鍾意王虹茵

射lin都幾正
我鐘意bonnie

後生仔

應該打算全職做司儀

幾中意瓜皮，可惜要走

最後一集 抵啦 成日翻炒

下一集會唔會加佢

[Esquire] 林凱恩Iris 男人都愛的輕性感

拉高番水平
近期加嗰啲太低汁

個垃圾陳欣奀入左三四集就累到個節目收皮

還我eunice宜家姊妹淘都沒得睇佢靚腳同波啦

得返mayanne重做緊

又有下集嫁啦

會唔會有新女女加入
希望有阮b

再嘈下一輯加仔

屌你班連登仔
還我黑猩猩
如果sandy做是非精都幾正

Tvb

Mayanne好似拍個是非旅行團之後就無出過
呢期集集都fyy領軍

據知因《#後》的主持全部廣受網民歡迎，

貪平就貪平啦

真係cls

平時唔會睇 見到佢地左攝右攝就討撚厭
點樣受歡迎

受網民歡迎
"後生仔" 個節目根本做唔到話題, 零 talking point

而班 "後生仔" 就係得個 "後生仔" 名，真人叫咩名, 呢班人有幾多個, 幾男幾女? 出街問十個, 十個都答唔出啦.

今次高層傻 我都鍾意honey 樣衰又唔係太 . 大佬有身材wo

受鬼歡迎咩黎
後生仔
最多唔討厭
點會咁樣做

我要求用返honey

連你條垃圾打手都咁講就知tvb眾叛親離
邱晴比佢趕走 依家黑大波妹又唔用 屌你啦無綫

你班打手都屌晒鬼
睇黎佢地真係聽收皮

TVB: 理柒得你 一係你啲藝員頂爛市簽後生仔啲約幫我慳錢囉

受歡迎
你班後生仔真係又賤又cheap 慳啲啦

係囉，咪再話我地盲撐啦。
咁不如話嗰啲仆街黃屍盲撐黑店又點計

最撚憎果個danny
好撚扮野
又同fyy最fd

大佬ali又調走 honey又調歡眾有喜好 當大家都唔妥你係咪應該聽下意見

其他人唔洗理 但我地概意見係好寶貴

同腦細反映下啦

想睇蜜糖

睇佢youtube channel

支持佢

又唔見你兩個...

yes 大把人支持
粵講粵棧鬼正到 開始支持

本身麻麻地佢
係嗰件壞鬼後生黎咗
覺得佢原來幾順眼
呢單野之後更加支持佢

應該話港姐開始支持

仆你tvb臭街你敢調走我regina我一定擺睇

等睇欣茵

還我們黑妹

Black live matter

滑水

終於躝？

片頭仲有

發育不良

regina女僕

馮盈盈真係黎 毫無必要係咪都露

除咗個後生仔其他搵乜擺上枱

Fyy對

食神

想book婷B

joey

寸黃店？

佢邊有
。。咋

唔駛對號入座

樣衰細波

婷婷使唔使咁搏

串龍門

eunice腰呀

24寸

joey真心正
馬子仁真係識食

Judy好得意呀

我記得博士好黃

學是 拍劇 game節目 大show司儀
終於全部都見到婷b

Honey 做乜

波多

飛埋條仔？ 搬離ssp

寶兒忍笑

咁短...

舊豆腐仲洗食既...

Joey咁有才華, 應該唔會真係睇得上馬子仁?

汪國棟係咪做a team卧底？

個樽擺開左

有Judy

三上

認真 d學術咁低級 學唔到野 整d大學畢完業概學術野好嗎

三上蒼井

三上家族 蒼井家族

周期好準

周期準

呢條友:

學是加啲仔落去把L

影波罅

pk由佢嗌唔cut

fyy係咁飛埋牆

尤其呢條蛋...

抽筋咪glycolysis完 會產生h+ 令肌酸

之前係咪有報紙話條仔係加國公屋仔

麥米無出第幾集..

又唔係靚仔
骨架中又唔係大隻...

唔係同fyy傳邊會係呢度...

FYY 好癲

Glycolysis converts glucose to pyruvate, water and NADH, producing two molecules of ATP. Excess pyruvate is converted to lactic acid which causes muscle fatigue. Cellular respiration produces further molecules of ATP from pyruvate in the mitochondria.

後面

欣茵有波罅

自由活動

挨落何伊個...

黎明

港姐開始追regina
睇住佢終於紅好滾動

又放閃

都無人用 唔紅至奇

完左啦

終於做完
唔好再開新一輯

好似好撚正
未返到屋企

佢應該都會開

下次加邊個新人入去? 又有邊個會走?

ali就雪 壞鬼後生仔就老是常出現
快d收皮啦不如

港姐新個班囉 carmen 王菲 古佩玲 蔡嘉欣d
後生仔d

陳熙蕊 唔好吧

or hera

bonnie 3e hera carmaney

真係加呢啲就棄了

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
兒登垃圾戇尻
(狗隻#98386)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

今朝重播學是

第一集？